[讓子彈飛] 鵝城縣長要下台嗎?

鵝城市民
鵝城縣長

你覺得係你對我重要，定係錢對我重要？
我！
(搖一搖頭)
唔會係錢啩？
你再諗真啲？
不係，仲係我！

其實依家你同錢對我都唔重要
鵝城冇咗你，對我地好重要

那你是想掙錢，還是想站著?